【機場眾生相】聽我一言 今日目的並無達成 除非行多一步

【19:01】

T1大堂疏落

推喼旅客不斷往來

黑衫人數較少 幾個圍埋一圈 傾偈 玩手機

外面不斷傳出零星口號

廣播重覆: 機場受到嚴重影響 所有航班取消

有傳六點後會發生嘅事並無發生

反而手機網絡接收得越嚟越好

雖然政府依然冇回應過5大訴求

但係大家都話令到全日停飛已經俾到壓力政府

不過 如果呢次佔機場令到不能運作只係one time thing

政府點解要驚??

散水可以 但我哋可以肯定每次抗議都咁多人出嚟咩?

9 28之後
6 12之後
8 11之後

大家都係因為憤怒而聚首

但係情緒會凋淡

正如之前每次嚴重事件之後嘅抗爭

人數一次比一次少

直到下一單用血換返嚟嘅激勵

代價好大 但係人性如此

如果下一次 再下一次 再下一次佔機場

今日嘅每一位都肯再企出嚟 令到機場停擺

政府真係會驚

呢一刻我仲坐咗喺機場

恐怖氣氛一早隨住人群散去

去或留嘅爭執越嚟越零星

的確走唔走係個人決定

但係我求下你哋 走咗記得返嚟

推到100連先放棄